我本來唔食煙，但今日都買左兩包

我本來唔食煙，但今日都買左兩包

買來派比D煙剷食

見佢地咁慘, 加個十幾蚊一包,

就好似殺左佢地老母咁, 鬼殺咁嘈...

我心諗, 唔拎係化, 班煙剷一定好撚窮,

咁拎大個人, 無錢就唔撚好學人食煙啦, 仲要起度鬧政府,

屌你老母你無錢食鮑魚咁D鮑魚使唔使減價呀 ?

咁我就做下好心, 買左兩包煙派比街邊D煙剷,

D 煙剷個撚個都狗衝埋來拎免費煙...

睇見佢地個樣就好笑, 成個乞兒咁

我就用左二百蚊都唔使,

就見到成班煙剷好似乞兒咁寒寒酸酸問我拎煙食

佢地拎到支煙之後好撚開心, 即刻堆埋垃圾筒傍邊開餐...

乞兒真係乞兒, 有野食都要起垃圾筒傍邊食....

等我下次買多幾包煙派比煙剷, 再享受做善長既樂趣先

正評上一頁

真心想講食唔緊要
但可唔可以咪撚一路行一路食
你知唔知你強迫緊後面啲人食晒你啲二手煙
我仆你個街

無人反駁？

駁唔到

買得兩包，如果真係食煙
日日都食兩包啦，一個月食咗半份糧

反咩駁
比著我食煙嘅話
都好似啲死煙鏟咁等樓豬請

有冇影相
想睇下班乞衣樣

好耐無睇過

不能同意更多

我請你食夠五包

要五個鐘內食晒，ok?

實有d 撚樣一開頭扮哂無所謂
話自己食唔食都得 遲一排就屌哂鬼

好撚正

屈sir好波

加撚到1000蚊一包就好了

又引新會員

德政

呢次撐柒頭屈機男

兩包咁少？

呢鋪我撐你

班仆街買私煙

佢地識去垃圾桶食煙嘅咩？佢地最撚勁就喺邊行邊食

請夠一個月每日兩包就話啫

咁同支持班垃圾煙鏟食有咩分別

自我回帶

呢D要死全家

天橋樓梯食先仆街

柒頭屈機男話如果佢係高登個屈機男， 佢老豆老母包埋佢自己斷雙腳, 個仔變弱智。 自己柒左想扮膠再上位

我屈機男再來領導大家

叫左15年雞，300人斬，你問我答

卡碧？

無計佢吹到咁大

煙民要企係垃圾桶附近食真係好match
垃圾

咪以為難得開post咁多正評就無人記得
找數啊撚樣

幾時加呀 快啦
利申：戒左一年煙

直接禁柒左佢啦, 加到100蚊包不痛不癢
D地盤佬賭少場馬都喺返到啦

一日5包都死la
五個鐘
一日2包都唔多人做到la

唔食煙

竟然有保安唔食煙

樓主做嘅嘢都冇分別㗎

不過，人哋食煙關你咩事？
食大麻都唔關你事啦！
講到人哋好似乞兒，但係自己又淨係買得兩包？試吓攞＄6-7000買一個月煙？

真係影響到你，你咪當住佢面屌佢老母

利申：本人唔食煙嘅

影響到人就用屌老母解決 咁撚野蠻

咪係，都係上連登開post屌人老母算

囤積居奇 發啦

好心你唔好咁真心回樓主，善用起底功能

如果我唔係高登屈機男

以上既事就發生起你身上

見到樓主滿足於咁微小嘅虛榮感，令我好同情樓主

結論：

你想食免費煙

做咩姐你

ok
我真係鄧你老豆老母可憐，生個不肖子，又要痴老母住，日日淨係識叫平雞，食大家食

你好有錢？

證明來睇下？

多過你少少
月入$14700 麥麥送

原來你都係隻下賤狗

正評

講你就信，你咁戇尻嘅

大家咁話啦

無得駁喇？ 好撚悶喎
正垃圾

你都咒左你自己全家

你贏

又係你屈機男

push
死傻西煙剷

煙剷唔敢正面反駁

身邊就有個fd exactly一樣
話自己唔食都得 根本無癮
講到幾撚叻 又話輕鬆戒到
屌你老母 最後咪又係忍唔到

潮文？

隻3zero受左自己詛咒？

可憐蟲

潮文

手持香煙就有屎眼屌的日子就快來臨

你條垃圾真係同曱甴無分別
厚顏無恥到仆街

做乜唔反駁呀屈狗，日日比我禁住黎屌 你被虐狂呀？

咒左自己覺得唔對路想收口？

每次都叫你咒高登屈機男再狠d

你又唔敢

低能仔咁多性幻想

屎眼有煙味

放長雙眼睇下3zero條柒頭會點

狗都唔會係垃圾桶隔離開餐
死煙剷狗都不如 社會毒瘤

而家啲煙幾錢包？

你幫下我手咒屈機男
日日要比我禁住屌，我都累啦

淆底垃圾

自己係咁推po都無人理 幫下你手推
你又一齊咒下垃圾走數狗屈機男。 淆底牙？

我就從來唔咒人

係見到你咒自己家人都咁出力先撚下你件低能仔

千幾個正評叫無人理

條友真係弱智